想知謝賢同狄波拉有無得閒就打下友誼波

我真係唔想知

諗起到扯扯地

謝老四洗撚屌個拉姑咩

謝婷婷完全唔同樣

你屌埋我果份

多謝巴打

lemon 個樣冇咩變，小個同大個樣一樣

謝腎同柏G就應該有

幾時有唔同

醜樣左